搵男用假相扮靚女陪我skype chat, 唔駛變裝

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
唔要變裝
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D

有意嗎

樓豬你漏左post埋個skype id
Skype: khy9031

pm我tks

想問好多年
到底真係想講唔好太report
定係打錯咗本身係唔好太repeat

樓主少左段時薪幾多
提返你

究竟係連登都痴線佬，定痴線佬鍾意上連登？

跟足資料再po過啦

年經

要詳細講 但唔好好似present咁逐一報告
要慢慢字裏行間透露 唔好咁直接描述你既資料
利申：post主

呢個N年前舊登都見過

我變！

溫書啦

又係你